8.19 【全球聯署】全球發起「反對人大釋法，反對臨時立法會」聯署，否定合法地位！

幫手推下而個YT台
推
大家幫手聯署

5眼聯盟屌晒鬼
泛民醒未